{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "카사블랑카"
    },
    "text": "カサブランカはモロッコから来た2人の兄弟が運営するレストランで、ここでは価格対比大きくて分厚いサンドイッチを楽しむことができます。 このサンドイッチは中身がぎっしり詰まっていて、心を癒してくれます。 そしてこのレストランで一番人気のメニューは、辛さが絶品のモロッコソースとハリーサのホットソースがたっぷり塗られたシュリンプサンドイッチです。 このサンドイッチは外国人に手頃な価格で提供され、故郷の味を感じる機会を与えてくれます。 そして兄弟たちはお客さんにおいしい食べ物を提供することで故郷の味を伝える心を持っています。 それでこの食堂ではそのままその気持ちが伝わる多様なメニューが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "カサブランカ"
        },
        {
            "question": "このレストランを運営しているのは誰ですか？",
            "answer": "2人の兄弟"
        },
        {
            "question": "このレストランで一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "シュリンプサンドイッチ"
        },
        {
            "question": "シュリンプサンドイッチにはどんなソースが使われていますか？",
            "answer": "モロッコソースとハリーサのホットソース"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される他のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、多様なメニューが提供されます"
        },
        {
            "question": "このレストランの料金は手頃ですか？",
            "answer": "はい、外国人に手頃な価格で提供されています"
        },
        {
            "question": "このレストランの兄弟は何を心に持っていますか？",
            "answer": "故郷の味を伝える心"
        },
        {
            "question": "このレストランのサンドイッチはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "中身がぎっしり詰まっていて、心を癒してくれます"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの国の料理ですか？",
            "answer": "モロッコ料理"
        },
        {
            "question": "このレストランで食事をすることで何を感じることができますか？",
            "answer": "故郷の味を感じる機会が得られます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 266
    }
}